黎緊12月去大阪，住bnb or hotel 好

同女朋友去，好怕一陣bnb 瀨野，如果貴d 既apartment 會唔會好d

hotel

你都識講同女朋友去啦

酒店
Bnb如果無lift 好撚煩

大阪睇得上眼既酒店都要千幾
我都十二月去

Same book咗酒店5晚5千幾

1月去book 左bnb
揀左好房東果d

On 9?點會唔住酒店？
你同你女朋友係學生？
慳就唔好12月去日本啦

Bnb可以book有廚房個d一齊煮飯仔，去過幾次bnb都未有伏，最緊要睇comment

揀酒店
有人服侍同汁房

揀bnb無人清潔，要洗埋廁所